在这项研究中，虽然一些运动员在影像学上有可能患有心肌炎的迹象，但他们的肌钙蛋白I水平正常，心电图也没有异常。大学运动员在新冠病毒-19后出现可能的心脏损伤迹象| Aimee Cunningham | 2020年9月11日|科学新闻
圣地亚哥市议会公共安全和宜居社区委员会星期三一致投票废除一战期间通过的一部分市政法规，该法规禁止人们发表“破坏公共和平”的言论那些因煽动性语言而被开罚单的人说，他们唯一的罪行是顶嘴，凯特·努奇，2020年9月9日，圣地亚哥之声
这本书还介绍了我有幸与之密切合作的许多NEA合作伙伴，这也很有帮助！《财富》杂志《40岁以下40人金融》的书籍推荐|雷切尔·金| 2020年9月8日|《财富》
这是巴伦西亚大学和西班牙JuuMi大学的研究团队在《强度与调理研究》杂志上发表的一项新研究的目标。肌肉抽筋的持久奥秘|亚历克斯·哈钦森| 2020年9月1日|户外在线
球探们喜欢西维尔和比伯这两位顶级指挥投手的平衡和指挥能力——这两人在一级棒球三振与步行比中分别排名第五和第十三。克利夫兰的联赛领先轮换依赖于本土人才……来自于一个选秀队伍——特拉维斯·索奇克（Travis Sawchik），2020年8月25日，第五届第三十八届
马奥尼根据其办公室收集的有关欺诈的数据，帮助起草了I-STOP法案。不再需要纸质处方：医生通过电子化对抗欺诈| Dale Eisinger | 2014年12月18日| DAILY BEAST
截至2012年，全国有52.3万人在医疗补助豁免名单上；其中超过309000人患有I/DD。医疗补助计划将为您提供家庭护理费用，但您可能会等待数年|伊丽莎白·皮奇托| 2014年12月2日|每日野兽|
Barbra Driskill Scherer是9岁Gunnar的母亲，Gunnar有I/DD。Medicaid将为您提供家庭护理费用，但您可能会等待数年|伊丽莎白·皮克休托| 2014年12月2日|每日野兽
共和党人一直说民主党人沉迷于I字。别被愚弄了：共和党想要弹劾|大卫·弗里德兰德| 2014年8月1日|每日野兽
一些民主党人在“我从未见过面”的竞选活动中取得了比其他人更大的成功。红州民主党抛弃奥巴马|帕特里夏·墨菲| 2014年7月29日|每日野兽
詹姆斯一世发出了他著名的“反击”，并以最强烈的方式谴责其使用。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
血液的临床研究可在以下标题下讨论：I.血红蛋白。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
读者希望永远记住，查理一世被斩首的日期是1649年。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
至于地面的滑动，我的对手不会比我冒更大的风险。我不是唯一一个不耐烦的人。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
但是你是个赌徒，我也是。我要用你的那些文件来赌两万五千法郎。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险